Core 2242 17分 到底報唔報到social work/nursing?

如上

冇
Nursing council 規定Rn 要33322
En 五條二你可以報
Social work degree 明專80%都唔收你
能仁90%收 宏恩70% 收

SAD

我IELTS得5.5 我諗都冇咩用